有冇人唔識同女人相處

即係見到女人都想作嘔咁，屌就另計